俾人企得返起身？未斷四肢唔俾停

Mortal kombat